港鐵咁得人驚，大家唔好搭!

一句講晒!罷搭港鐵!!